{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seorak-kensington-stars.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴호텔 설악"
    },
    "text": "ケンジントンホテル雪岳は束草に位置するホテルです。 雪岳山国立公園から200m以内の距離に位置しています。 当ホテルは有名人がよく泊まるところとして有名で、無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。 客室内には暖房施設とエアコンが備えられており、ケーブルテレビとミニバーも備えられています。 特に、ほとんどの客室は素晴らしい雪岳山の眺めを誇っています。 また、ホテル内にはブックカフェやレストランがあり、快適な時間を過ごすことができます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 このホテルは大浦港から13km離れていて、五色温泉までは車で1時間かかります。 また、束草の中心部からは9km離れています。 当ホテルではブランチや中華料理を楽しめる様々なレストランがあり、モダンでロマンチックな雰囲気で食事を楽しむこともできます。 ベジタリアンオプションも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ケンジントンホテル雪岳は束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ホテルは雪岳山国立公園から200m以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは有名人がよく泊まるところですか？",
            "answer": "はい、当ホテルは有名人がよく泊まるところとして有名です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "ホテルは無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。客室には暖房施設とエアコン、ケーブルテレビ、ミニバーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ほとんどの客室は素晴らしい雪岳山の眺めを誇っています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから大浦港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは大浦港から13km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから五色温泉までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから五色温泉までは車で1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "束草の中心部からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "束草の中心部からホテルまでは9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはブックカフェやレストランがあり、様々なレストランでブランチや中華料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでベジタリアンオプションの食事を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルではベジタリアンオプションも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 431
    }
}